PS4 有咩RPG好玩?

最近想玩rpg 有無啲game 推介?

魯弗蘭的地下迷宮與魔女之旅團

Divinity: Original Sin 2 - Definitive Edition

受讚頌者 給逝者的搖籃曲

快啲去買

望下先 thanks bro

witcher 3

PERSONA 5

DQ11

聽講好正

要得閒爆左pc 隻w2先

伊蘇

玩左冇耐，愈玩愈有角色扮演嘅感覺，唔理故事發展同主線有咩影響，始終忠於自己諗法做決定，愈玩愈投入

p4 p5 w3 dq

有p4

P4 得g?

記錯了PS4 無P4

真三国無雙八

P5
DQ 11

個個都推dq11 同p5
洗唔洗玩返前面啲集數先?
Dq 我一直想玩但唔知點玩起

唔洗,p5係同世界觀但無交流

咁過兩日就買p5

依家好玩正統rpg都賣少見少

好多變左賣女+後宮 男女主角相愛既王道反而變異類

汪達與巨像

P5 DQ11 YS8 夠玩200hrs or above

p5

pc 有咩推介?

刺客
witcher
ds2 已爆